蝗狗再咁打落去會唔會成為第一隊拎歐聯出唔到公海吠的隊

賤種真係賤種
同疤狗有撚分別咩 一撚樣係垃圾

波台成班無骨氣 反一晚第二日就唔記得哂

唔怕，有獌狗一路含一路幫佢開路

點會
佢地臉皮夠厚 一句獎盃已袋 咪又係橫行公海